[CARAT] SAY THE NAME!! SEVENTEEN 17 討論區 (5) 2018.02.05 고맙다 CB大發 #hoho#

召集連登既CARAT入嚟一齊為17仔應援

SEVENTEEN（세븐틴）是韓國Pledis Entertainment公司旗下的13人男子流行音樂團體，成員包括S.COUPS、淨漢、Joshua、Jun、Hoshi、圓佑、Woozi、DK、珉奎、The8、勝寛、Vernon、Dino。2015年5月26日透過Debut Showcase正式出道，並於5月29日發行首張迷你專輯《17 Carat》，主打曲為《Adore U》。由於成員不論是編曲、編舞和作詞，均實際參與到每一張專輯的製作，出色的創作實力使SEVENTEEN獲得「自給自足偶像(자체제작 아이돌)」的稱號。
團體名字「SEVENTEEN」的寓意為「13名成員+3個分隊+1個團體=17」。歌迷被稱為「캐럿 (CARAT) 」，名稱取於鑽石的質量單位。寓意是SEVENTEEN像鑽石一樣閃耀的存在，隨著CARAT的數字增加，SEVENTEEN的價值也就越高。

成員介紹

HIP-HOP TEAM

S.COUPS

姓名：崔勝澈 최승철 / Choi Seung Cheol
生日：1995年8月8日（22歲）

WONWOO 圓佑

姓名：全圓佑 전원우 / Jeon Won Woo
生日：1996年7月17日（21歲）

MINGYU 珉奎

姓名：金珉奎 김민규 / Kim Min Gyu
生日：1997年4月6日（20歲）

VERNON

姓名：崔翰率 최한솔 / Hansol Vernon Chwe
生日：1998年2月18日（19歲）

VOCAL TEAM

JEONG HAN 淨漢

姓名：尹淨漢 윤정한 / Yoon Jeong Han
生日：1995年10月4日（22歲）

JOSHUA

姓名：洪知秀 홍지수 / Joshua Jisoo Hong
生日：1995年12月30日（22歲）

WOOZI

姓名：李知勳 이지훈 / Lee Ji Hoon
生日：1996年11月22日（21歲）

DK

姓名：李碩珉 이석민 / Lee Seok Min
生日：1997年2月18日（20歲）

SEUNGKWAN 勝寛

姓名：夫勝寛 부승관 / Boo Seung Kwan
生日：1998年1月16日（20歲）

PERFORMANCE TEAM

JUN 俊

姓名：文俊輝 문준휘 / Wen Junhui
生日：1996年6月10日（21歲）

HOSHI

姓名：權順榮 권순영 / Kwon Soon Young
生日：1996年6月15日（21歲）

THE8

姓名：徐明浩 쉬밍하오(서명호) / Xu Minghao
生日：1997年11月7日（20歲）

DINO

姓名：李燦 이찬 / Lee Chan
生日：1999年2月11日（18歲）

音樂作品

首張迷你專輯《17 Carat》

發行日期：2015年5月29日
主打：아낀다（Adore U）
[M/V] 세븐틴(SEVENTEEN)-아낀다 (Adore U)

第二張迷你專輯《BOYS BE》

發行日期：2015年9月10日
主打：만세（Mansae）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - 만세(MANSAE)

首張正規專輯《LOVE & LETTER》

發行日期：2016年4月25日
主打：예쁘다（ Pretty U）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - 예쁘다 (Pretty U)

首張正規改版專輯《LOVE & LETTER -Repackaged》

發行日期：2016年7月4日
主打：아주 NICE
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - '아주 NICE'(VERY NICE)

第三張迷你專輯《Going SEVENTEEN》

發行日期：2016年12月5日
主打：붐붐（Boom Boom）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴)-붐붐(BOOMBOOM)

第四張迷你專輯《Al1》

發行日期：2017年5月23日
主打：울고 싶지 않아（Don't Wanna Cry）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - 울고 싶지 않아 (Don't Wanna Cry)

第二張正規專輯《TEEN, AGE》

主打：박수（CLAP）
[M/V] SEVENTEEN(세븐틴) - 박수(CLAP)

POST集合
POST 1:
POST 2:
POST 3:
POST 4:

相信這瞬間 奇蹟會出現
不管白與夜 陪在你身邊

SEVENTEEN SPECIAL ALBUM 'DIRECTOR'S CUT' HIGHLIGHT MEDLEY

SEVENTEEN(세븐틴) - 고맙다 (THANKS) MV TEASER 1

SEVENTEEN(세븐틴) - 고맙다 (THANKS) MV TEASER 2

고맙다 Yeah 고맙다 Yeah

仲有一日

佢地可唔可以再嚟香港做Fan meet tour?

Carat land 2018 Special Stage

SEVENTEEN VOCAL TEAM - 言行一致

SEVENTEEN PERFORMANCE TEAM - HABIT

SEVENTEEN HIP HOP TEAM - SWIMMING FOOL

互換stage真係好正

屌 依家先知連登有十七仔嘅post
comeback啦

其實香港都有好多克拉啊 但連登勁少人

係咪年齡層既原因

其實未開po係公海個陣都幾多人討論17架，係開po後愈嚟愈少人

可能依家啲妹妹飯鍾意用ig多 但我見碗嗰post都有好多人啊

Instagram 好圍爐feel 不了
寧願獨自J好過

因為人地一路有個節目post推開

Dispatch啲相好靚呀

Dispatch啲相好靚呀

Damn 請原諒我po咗兩條金鋼棒

睇到差啲唔記得出門口返工

2018 GLOBAL VLIVE TOP 10 - Seventeen

HKT 4:00PM

17 minutes left

知秀有得唱副歌

半粒鐘都無就20萬

今次嘅曲風同季節都夾

20180202/03 SVT Caratland - Thanks Live

Thanks應援口號

師妹黎祝賀師兄CB
首고맙다好正
Joshua

瓊瓊
好想快啲攞碟

好想快D睇stage就真

咁啱平川冬季奧運，五至日嘅音放暫停，而佢地打得一星期歌咋

今次打歌打得咁短?
但我覺得今次好聽過박수

你應該做緊導師好忙喎

岩岩拍完一集可以返韓國休息陣

因為今次投入更多更深嘅感情

可能行程太緊密啦
但有啲可惜, 今次隻歌應該Hit到

希望呢到都多返Dcarat啦

lm 唔知開左新post
終於cb啦

今次啲歌詞分配

Going Seventeen

今次Special Album四首新歌都好好聽
Thinkin' About You好清爽
我而家去搵你就係Pop Rock/J Rock好啱佢地
Falling for you嘅Jazz guitar好正呀

Hoshi

啲歌詞好撚正

神編舞

應該聽日就攞到碟

2018 Caratland SEVENTEEN - THANKS

P社有時有啲野又做得幾好

小卡

可於ＶAPP觀看影片

尋日嘅VLIVE

好正

取向狙擊

有無人攞到碟可以分享抽到咩

17 啲歌好好聽

有冇人知cd house 賣幾錢

聽日買完答你

無人覺得今次首歌太唔洗腦咩? 好似岩係演唱會perform但唔岩要黎打歌

唔覺 因為我已經由朝到黑都 고맙다 緊

現在通過V APP與明星相遇吧

直播

入黎留返個名
鍾意今次多過拍手
但好少音放好想喊

今次隻舞又編得咁靚
想睇得多啲舞台

抽到woozi 3d卡，csc碟，yjh普通卡，忙內postcard

下星期周偶播喇

Show Champion 直播link

去到攞碟先話訂唔到kihno
我等埋女朋友都攞到碟再一齊拆

頭先vlive重播

個個忙緊攞碟同換卡換碟
我就好似唔關事咁

我都訂唔到Kihno
早知買唔到Kihno，我買Plot同Sunset多一隻啦

已睇 我鍾意勝澈嗰髮型

好想幫小八剪頭髮

是日放送小卡

留名
我愛夫勝寬

今日權順榮套衫好可愛呀

今日好似係最後一日打歌

wonwoo瘦左好多。。。

有啲人扮鬼臉扮得好唔專業呀，仲係咁靚

Jun一出聲都好好笑

3D卡抽到玟奎好想要淨漢
有冇人想交換

猜猜我是誰系列

hoshi
woozi
the8
應該

小八就好明顯
我以為係Dino，無諗過係Hoshi

hoshi 知秀 the8 ?

想問下有冇17既아미고中字睇

搵到了

呢個得唔得

SEVENTEEN - THANKS Choreography Video

Dino仔20歲生日粗卡

唔係新歌呀
講緊amigo tv

Sor，柒到應一應
通常個啲Hello Idol會有集合

SEVENTEEN - THANKS 接力

新post留名 好耐冇上水
仲未攞到碟好想拆卡呀呀呀

180213 韓網新聞更新一則與 珉奎 相關

【OSEN】[SEVENTEEN金珉奎-DIA鄭采妍-宋江確定出擊<人氣歌謠>新MC!]13日<人氣歌謠>方面表示"#SEVENTEEN金珉奎-DIA 鄭采妍-演員宋江將從18日開始擔任節目固定MC.同時現在三人正在為作為首次MC申告式的<人氣歌謠>的"特別舞台"而練習.敬請期待!

Cr.1 韓國me2day
Cr.2 Like Seventeen × Taiwan

20180214 今日節目直播連結 #SEVENTEEN

一週偶像
時間：下午五點
直播網址：

SHOW CHAMPION (播出 0210 K-POP WORLD FESTA)
時間：下午六點
直播網址：

第7屆 Gaon Chart Music Awards
時間：下午六點
直播網址：

***以上時間皆為台灣時間***

Cr. Like Seventeen × Taiwan

TEASER] '2017 SEVENTEEN 1ST WORLD TOUR CONCERT DIAMOND EDGE' DVD

呢排真係嚴重出血

差啲以為同DK合照嘅係Sofia

[iWOW] 一周偶像嘅中字

( Show Blocked User - 三件 )

睇咗 表演隊不如改名做表情隊 佢地啲表情真係好難忍到笑

17仔都係多材多藝

大家新年嘅利是錢預定比17仔啦

就嚟成份糧都預定畀佢地喇

我屌你老母

有無人去日本個CARAT CAMP

今日仲有珉MC

[100초] 100초로 보는 세븐틴 SEVENTEEN 好短呀100秒

跟尾狗跟到過嚟

我係潛水Carat出黎say個Hi
想問下其實呢到其實巴打多定絲打多

基巴，本命Joshua

你個名

Hello 本命就係我個名

好撚正

Between正式宣布日本出道

【Dispatch】[SEVENTEEN將於5月30日在日本發表首張迷你專輯,正式在日本出道]22日晚,#SEVENTEEN# 在日本橫濱舉辦了演唱會,表演結束後成員們對粉絲們說"要一起追尋我們的夢嗎?SEVENTEEN要在日本出道啦".隨後SEVENTEEN日本官推也發布消息稱,SEVENTEEN將於5月30日發表首張日文迷你專輯.

補返個新聞先
祝17韓國日本都大發

佢地對日本興緊嘅野都好有sense

次次準備啲嘢都好撚正又有心機
上次扮啲搞笑梗又係，好鬼可愛

新飯留名

新飯LM
JOSHUA好正

好開心Shua有咁多人鍾意

不過Joshua真係成個教會oppa咁
間唔中又毒舌
的確好吸引人

我覺得佢只係出面同對住外人靜
有啲人講過話佢應該係聽野要用韓文諗返做英文,
講野又要用英文諗返韓文, 先反應慢咗

DK都幾正，不過我本人鍾意啲細粒啲易食

岩岩睇左weekly idol好好笑，想睇知秀做表情估字但vocal team無出佢

始終呢d game要睇韓文
點都會盡量避出外國人

shua人氣應該唔錯？
上個月個咩品牌排行榜佢好似都有中游
不過識親附近d人最鐘意都唔係佢

有中游咁高
個個都話佢好正，但本命都唔係佢 唔緊要啦，有好印象都好夠喇

查看 @scoups_svt 的推文：

又扭人抱

話說呢幾日突然覺得Joshua同羽生結弦好似樣
可能係氣質好似

好好

今次啲相好靚

好掛住佢地

分享吓Mash up先, 好聽到癲咗

夫勝寬
OST

寬仔好叻

查看 @seungkoan 的推文：

寬仔好叻

查看 @toobrokeforSVT 的推文：

唔好意思，錯咗link

網球王子

奎順呀

留個靚名

圓佑真係不得了
又可愛又性感

無行程即刻沉曬

勝寬OST嘅音源會係香港時間5PM公開，請係香港時間430PM開始用呢個tag #부승관_마더_OST_어떤사랑

係3月15號

Sorry, 漏咗

真係好鬼叻

夫碩順最高 好鐘意佢地

【OSEN獨家】[權順榮-夫勝寬-DK確定以特別小分隊出擊!!3月發表新曲~]

據歌謠界消息,#SEVENTEEN#成員#權順榮#&#夫勝寬#&# DK李碩珉#確定於3月份以3人小分隊出擊歌謠界,發布新曲,是否會進行放送活動目前尚未確定.

組合在Performance,HipHop,Vocal小分隊之外推出新的小分隊是自2015年出道後的首次,三位成員即將帶來的精彩表現令人期待.在本月2日-3日間舉辦的粉絲見面會中,三人也曾一同帶來了舞台.期待全新小分隊~

夫碩順

願望成真

許願成功

救我

唔好死住 仲有日本出道專輯「We Make You」速速磅唔洗兩頭望

#SEVENTEEN#全新團綜《SVT CLUB》將於4月5日首播~！

14日，Mnet M2頻道方面表示SEVENTEEN全新真人秀節目
《最近的真實青年會談SVT CLUB》將於韓國時間4月5日晚8時首播。

該節目是以引發當下年輕人共鳴的關鍵詞為主題，
SEVENTEEN成員們作為代表進行談話的脫口秀藝能節目。
除了SEVENTEEN成員外，預計還將有特別MC共同出演。

另外，該節目將通過M2頻道和日本AbemaTV同步播出。

新團綜嘅teaser

比起少年漂流記個陣大個左好多

Dino今年韓國年齡都20歲了
但其實都只係兩年前嘅事

白滑 細腰 大胸

韓國時間6pm 夫順碩 Just Do It 公開

唔係聽日咩
2018+3+21=17呀嘛

sor, 漏咗21號

夫碩順隊長係DK
三個入面嘅身高擔當

好考腰力喎

文俊輝個妝

夫碩順official小分隊？

係呀，今日香港時間5pm出音源

好似得一首歌？

就係之前carat land唱個首
Pledis趕住去日本 唔得閒出多幾隻

有MV啦

垃圾pledis mv都唔拍

無mv, 有啲失望

[member] 全圓佑 ［/member]

just do it西裝look好正，seventeen真係咩風格都carry到

西裝look同隻舞都咁正, 都唔拍mv

隔離kpop爆料區好多野睇

live緊

估唔到hjs係直 仲要咁迷櫻花妹
幻滅晒我平時對佢既幻想

我都聽過佢有女朋友, 但無諗過佢係咁鍾意日本妹

好喇, 睇爆料勿認真
同埋可以去返爆料post傾

我仲未追到live, 我已經返工係咁睇都係睇到2

無諗過分散咁多個post,都推得咁快

補返尋日live嘅link先

權生最尾個shot 做咩影咁耐

有Special Clip

影得夫勝寬好好睇好可愛

Special Clip仲好睇過個所謂官方mv

真係好鐘意夫碩順 首歌好正 西裝同special clip入面套衫都好啱佢地 J出血

今日最後一日打歌喇
好彩pledis都有新嘢畀我哋J下

好似3月30日仲有一個活動

我有ig喇！

個名 笑死

裡 . P社小公主 Boo

個兩條機械白痴有無機會開ig

🍑 🍑 🍑

繼白滑大波細腰同手臂之後又多個背肌patpat
仲有大腿

期待高清

Breathless Moment嘅飯拍，
就同佢個站名一樣

個蝴蝶結choker真係不得了

真係好正

[突發]

做咩成班隊長一齊影相？

隊長特輯啩

Carat三期又嚟喇
記得自己申請好, 代辦又好, 都要申請咗Daum、官Cafe同Melon Ticket a/c先呀

教學/ Seventeen三期CARAT (2) Daum、Melon Ticket帳號申請

【教學】SEVENTEEN -DAUM&官咖加入教學(內附正式會員升級教學)

運費好貴 就嚟貴過個會員
利申金已課
補充多少少 唔知有無人講過
cafe嗰度升級比較難啲可能唔係個個都識得整 所以如果有課金做CARAT嘅話可以唔使自己搞做正式會員都得 等pledis到時直接upgrade你上CARAT 咁就可以有埋正式會員嘅權限 - 留言同睇17開嘅post
不過就應該要比起自己直接做正式會員等耐少少喇
最緊要記得買CARAT之前要註冊咗daum帳號再join埋cafe做準會員 咁官方先有得upgrade你

Con前預熱

其實不設劃位 好似clockenflap咁 D飛係咪會平D

荷包肝硬化啊

咩嚟㗎 唔通係人氣歌謠in HK? SBS係想搞海外場定點
拼盤嘅話無咩興趣 唔太識啲新團

第7秒shua啲背肌
KMG手臂就嚟粗過頸

吸血鬼Coups

coups真係好啱呢個concept
諗返起佢之前扮Edward 完全勁fit

李知勳表示 你有你執 我有我攤
後面個垃圾桶真係好巨大

shua開咗IG

嚇親

Btw, 佢個username開到好似fan acc咁

最近狂係度loop thanks 仲記得果時聽第一次覺得麻麻地 點知最近聽翻一次好聽過一次 仲有隻舞好似仲難過dont wanna cry? 我好中意個beat
當然唔少得提下DK寶寶呢隻cover (雖然我知道carat們肯定聽過～)

我係真心第一次聽嘅時候係全神貫注咁睇住條片4:29 我好少咁專心咁聽歌 但係DK係呢個cover MV 真係超級神顏+唱得好有感情+真假音轉換高低音等等都唱得還好 (但係後來先知隻歌原來好sad ) 我係聽完之後即刻down落電話 而家日日都要聽

唱得還好好

@potg_joshua

淨漢寫的SHUA（趙書記）的個人資料
姓名：JOSHUA

生日：95.12.30

血型：A

和我的關係：朋友

愛稱：趙書記（就是JO SHU JI）

習慣：看視頻，欺負淨漢

他的優點：跟我做朋友 善良

說到他第一個會想到的記憶：練習生時候 兩個人想要放棄的事情55 還好最後兩個人都好好的堅持下來了

覺得他和我合得來的地方：（應該是我懶在床上的時候）他也躺床上 喜歡捉弄別人

和他真是不一樣的地方：長相真是不同啊

什麼時候覺得感動：一直都很感動
覺得有點難過的時候：欺負的時候 生氣的時候

他的隱藏魅力：善良的人 真的總會意識到他怎麼是個這麼好的人

我比他強的地方：都
。
對他的期待：像現在一樣愛我～只要你對我的心不變～wow🎵（幸福的我的歌詞）

對他還沒說的話：JOSHUA啊 愛你喲～

一定想和他做的事情：去鬼屋 進去之後自己跑掉 讓他一個人在裡面2333

他的使用方法：SHUA其實有點細微的敏感的 要好好照顧他

他的注意事項：會自己一個人點炸雞吃 要去搶啊 偶爾會生氣可要好好哄著

他對我來說是：知秀將來可是要給淨漢買房子呀 愛你喲 趙書記❤

最左側的豎字：JOSHUA啊要全部寫完好累啊 趙書記

順帶，庫普斯寫淨漢部分
說到淨漢庫普斯第一個想到的事情：和SHUA三人喝酒…

神奇嘅漢知

S.coups寫的淨漢的profile

姓名：尹淨漢

出生年月日：951004

血型：B型

與我的關係：朋友（親故）

愛稱（暱稱）： 哈吶（hana）/漢吶 ＊音同“一”，亦有“唯一”的意思

習慣 ：躺著

淨漢 的優點是：很調皮 很會傾聽別人苦惱

想到 哈尼 首先想起的回憶是：和shua三個人 drink

我與 h 很合的點是：笑點

覺得我和 a 很不同的時候：對待弟弟們的方式

因 n 而感動的瞬間：代替我去和弟弟們談心

因 y 而傷心的瞬間： 但是不告訴我
i 被隱藏的魅力點：急性子

比起 y 我更好的地方：臉

對 ya 的期望是：不要再更好看了
這段時間以來 沒能對❤️說的話是：愛你 親故呀

一定想和他嘗試的事情是：背包旅行

他的使用說明書：躺著的時候 記得給他蓋上被子.. 對身體好的東西 也要給

他的注意事項：注意體力透支

淨漢對coups來說…
一句話來說 是一輩子的朋友 愛你啊

p.s：左邊的文字依序是「淨漢哈尼」下面拼在一起是「漢尼呀❤️」

95line大旗永垂不朽

今日睇到95line互相寫嘅嘢有啲感動
shua淨漢如果唔係互相支撐住真係唔知捱唔捱到落去 有個咁嘅朋友真係夫復何求
淨漢又幫coups分擔咗聽啲細嘅煩惱呢個責任 真係好好
95line forever

和shua三人喝酒

其實我一開始真係分唔到漢同知

17新歌 好有Jpop feel

就嚟日本出道喇
首歌好有氣勢

求先經過旺角新之城 居然所有電視都係度播緊Adore U嘅中字版MV 忍唔住入去扮等人但其實係度睇 應該係做緊特輯？！因為一直係度keep住播uri 17 D 歌

聽聞呢下好多女喺度尖叫
shua係咪要紅了

95line X colour con
好襯佢哋三個

其實...隊長大人個眼妝有D over左 唔好打我

咁正好難唔尖叫wor

韓國場

貼返前幾日Dream concert啲stage先

首先係垃撚圾嘅官方鏡頭

飯拍

私心貼埋shua focus嘅Just do it

張海報咩事 整到17塊面一撻撻
個場好似係開caratland嗰個 唔太大 仲有又分開唔同team開三場 應該都唔使諗搶到
利申: 去唔到

日本出道歌teaser 一陣就出埋MV了

CALL CALL CALL MV

成班人唔知喺度做咩
睇人話西裝隊係full screen，皮褸隊係16:9，色彩繽紛隊係4:3
唔知關唔關事

禁錯腐皮 但係隻歌好似麻麻

爭女聽電話

見啲微博嘅人話佢地係3個外賣apps嘅人爭緊送外賣 笑死
有無人留意到崔勝哲架車 勁好笑
隻歌我覺得都幾有Jpop feel 而且起碼唔係求其翻譯韓文歌去日文就當係出道歌

段Bridge同副歌其實幾好聽
我都最怕聽到係韓文歌改返做日文，
好多都夾硬嚟，好唔夾
同埋佢地啲日文發音好似真係唔錯
今次Shua跳舞都多副C位
至少直拍唔會遮到佢喇

有睇到日飯話勝寬唱“全部”嗰陣發音係zenbu唔係jenbu 因為韓文無z音所以好多人都會變咗j音咁唱 但勝寬無 話睇得出佢有下苦功
17仔

最後個shot全圓佑好型 仲有shua做副C加持
Shua呢首歌都無乜part了仲要睇唔到人嘅話真係幾慘

貼返個真嘅line distribution先 尋晚睇到有張圖話佢地好平均 仲以為都算唔錯
文俊輝

Jun真係得一句

重回PrettyU

想問點解98line可以咁可愛

我家DK

勝寬啊 佢同DK都真係好努力

即刻上圖

98好正!!!! 一齊長大 唯一嘅同齡

3秒文俊輝
如果17下個unit有佢+其他無咩part嘅member份就好 雖然我知P社唔會

1：47開始
估唔到勝澈大大唱歌咁好聽#
我本來無expect佢會唱到咁高音 我以為淨係唱一兩句開頭

佢練習生時期係練Vocal先，之後對rap多啲興趣先轉rap 17個個無論顏定舞台表現都有返咁上下 ，之前見到公海有人話佢地大部分人實力未夠班，真係屌出聲

[member]我好明顯都係愛麗，就係因為17同EXO一樣明明有料但比人話無實力，所以我先咁想證明佢地係有實力的 比較我都盡量唔想的， 但自己個人有D好主觀嘅睇法打打下就寫埋出黎， sor我有D衝動
我唔係真係想話邊團勁過邊團的 各團都有自己特色 [member]

sor 7左無加密到

大家搶唔搶到Ideal Cut嘅飛
利申：無搶

貼返今日出嘅1st look相先 要去展示會先有得買件三週年T

等香港場啦

等港場+2

啲靚周邊, 從來沒我份

講開又講 港場都係等公售算 唔想幫襯黃牛
雖然唔幫襯都唔駛旨意有靚位
件T真係好靚 唉

其實韓星港場啲票價定咁貴，已經同入場嘅人夾份請班idol嚟無分別，而且售票率有6成已經有賺

如果贊助商覺得自己贊助咗咁多，賣內部門票收「手續費」去幫補係應份。咁我想問係咪間公司每次賣完廣告就要賺返啲廣告錢返嚟先？廣告唔係睇expose、reach同sales咩？幾時變咗係直接賣門票收手續費賺錢

仲有呢啲係投資，投資嘅野可升可跌，無野係應份

所以我都唔會去忍受黃牛同內部，決定自己襟嚟買算喇

我都想講好耐 呢樣嘢真係好扭曲
點解佢哋所謂sponsor嘅錢要喺觀眾身上攞返 仲要唔係一張飛一百幾十咁少
真係痴撚線 偏偏仲好多人為咗好啲嘅位要落疊
次次見到香港有咩韓星嚟咁多大陸甚至香港黃牛炒飛坐地起價就覺得好乞人憎 公售買親都唔可能有機會搶到飛 一早就hold起咗

P社痴撚線 團戒都攞出嚟賣
請問團戒意義何在

好似Caratland咁出手鏈咪幾好，仲似情侶款，做咩出團戒

又話世界上得佢十三個有 真心唔知佢想點 係咪真係咁窮呀
出道大作戰入面佢哋攞返團戒之後開心到喊個樣仲歷歷在目

癡線架 咁重大意義嘅野竟然拎黎賣？？！！ 不如拎埋D打歌服去賣添啊

呢隻團戒係第三代 好似話11月先開始戴
窮到咁就好心佢出多啲其他周邊啦
呢隻戒指佢話係純銀 同17嘅唔同材質 但size係一樣
好多人都話唔買 但唔知真係唔買嘅人有幾多啦

突然間有個想法: 真心覺得Pretty U勁好聽 如果個MV拍得認真少少可能會多好多views

pretty u 係初戀嘅感覺

我都覺 咁多首最鍾意PrettyU
不過好似係話當時仲未有編舞 唯有咁樣拍住先
個MV睇唔清人樣 個audio又有啲問題 唉

原來如此 我真正決定要入坑就係呢隻歌 真係聽極都唔厭 個編舞又cute 作為初一位曲真係實至名歸 好可惜啊唔過千萬views

雖然各位克拉肯定知道 不過好似無人講咁...今日係十七三歲生日喔
Seventeen哥哥弟弟們出道三週年大快樂
希望音源銷量更加大發 更多人認識同喜愛我地家SVT
세븐틴3주년축하헤요 !!! Happy 3rd Anniversary Seventeen!!!

太子地鐵站有燈箱應援
（本來美孚都有個好大個勁搶眼，但唔知做咩無咗 ），今日朗豪坊都勁多人派小卡

錯過咗今日派杯套，530再去過

頂我住旺角唔知有得派小卡 同太子有燈箱應援 miss左添
勾搭下克拉都好嘛
btw 借個位黎showoff下我家碩珉嘅顏值先

530得閒去The One個間Cafe買野飲呀，同埋參唔多個個星期都有Carat係朗豪坊派卡

好啊 我都拎翻個杯套先 同埋撞下有無小卡拎

好正啊

好耐冇喺香港追星 原來依家流行派小卡
真係好好

唔知搶唔搶到了

邊度睇㗎 唔見官方出嘅

見到了 係fb到

幾時開賣

上年係8月12 7月7開賣

頂勁開心Mingyu ig story 係DK同Hoshi玩遊戲王 好驚喜啊佢地竟然仲會玩呢隻經典card game

Call call call live版
文俊輝多咗一句
聽日就係showcase啦

個post咁靜嘅

Showcase嘅call call call live 睇到好熱血

未睇showcase full ver

現場聽應該好正
好多人話首歌麻麻但我幾中意
起碼有返啲特色唔係公廁edm

啱呀，聽得好爽喎

我都覺呀
有返出道嗰陣只靠guitar做base嘅feel

係呀喂
有返17陣味喺度

貼返呢個
無論選曲定係造型定係把聲都十分完美

好正

但後面好多肥婆

sor 其中一個係我 果陣聽覺得有D嘈
但聽聽下又覺得咦幾正wor
尤其副歌最後幾句好正

5：21有大叔+正太飯
我老公係呢度只能夠用兩個字形容: 男神

痴線乜你唔係男仔黎咩
老公都出埋黎

男仔唔可以有老公架咩

LGBT無罪
話說隻狗仔好似Hoshi

珉澈

正，呢pair明明好多糖，但好少人飯

今年二月嗰集周偶珉抱起咗澈

仲有最近嘅漢知

再補圖，點解會有咁乖嘅貓貓

明明就好正

放心我唔係恐同

[img]
同熊貓跳舞 好得意 好想做隻熊貓呀 不過甩毛嘅

點可以咁sweet

張GIF小隊最後個眼神 真係好似一個女仔終於搵到自己真正歸宿嘅滿足眼神咁

我都好想咁樣攬住珉奎

美男Jun 生日快樂

深圳地鐵小王子生日快樂

P社美工 特登bold咗JUNE個JUN

突飛猛進

而且張相都揀得ok

CJ收購P社嘅話我係咪可以期待下17有得上多啲綜藝節目

Dispatch啲圖好高質 擺住先

不嬲都高質 之前main vocal同隊長專題D相J死我

Dispatch啲圖仲高汁過P社啲官圖
同到日雜Fight

但P社又話係一齊合作海外事務

尋日睇完即刻屌出聲
窮撚死P社算
17又要開多唔知幾多場演唱會去填氹

文俊輝cover中文歌
都幾有90年代中文情歌feel

幫你貼埋主唱同婆婆隊 個個都擺同一個pose

R頭 托頭

最後擺多張呢三個人 真係夠我J一日

其他自己click入去慢慢睇

因為真係90年代嘅歌，嗰個年代嘅華語歌，因為台灣、馬來西亞歌手當道真係無得輸，好過成日都係姐倫(no offence) 。
輝輝真係唱得好好，真假聲轉換好純熟

17世巡嘅動員人數已經上到榜喇，
P社生性唔好亂洗錢，洗係值得投資嘅地方啦

呢3個都係J字頭嘅小朋友

呀我意思係文俊輝嘅唱腔好有90年代feel
本身P社係寫by彭佳慧而唔係柯以敏 啱啱先睇到佢改咗做柯以敏

三隻小貓

圓圓係對眼戚起嘅短毛白貓
Shua係阿比西尼亞貓
俊尼係布偶貓

形容得好貼切
邊個會係異短呢

好難玩

生日快樂呀權倉鼠
1thek話齋 今日生日要食多啲 食到背心爆炸為止

無錯，倉鼠就係有肉先可愛
生日快樂，Hoshi

十點十分倉鼠BB生日快樂啊

倉鼠仔生日快樂

Meanie

主婦無扣衫鈕 好想奶胸

珉淫婦

大波長腿性感少婦

有前有後

有無人睇咗今晚abema TV
Shua笑到我仆街

Yuriko
把聲好淫

而且咁容易就被推倒
文俊輝真係好適合做呢啲王子角色

如果在場聽埋佢嗌咿呀，真係想撲上去 如果洪知秀做你隊友，每日生活會點過？

真係好難怪我站all shua
可愛到爆炸
佢每演一次就更加高音

好想有真女裝睇

咁快有得睇？

睇咗啲cut咋 中字應該未有咁快有
唔介意嘅可以去微博睇cut 有少少文字翻譯

17出道三年居然無玩過女裝

淨漢只係留長過頭髮，但唔係女裝 ，同埋長髮個樣仲man過而家

sor 禁錯腐皮

真心覺得淨漢長髮勁man 我諗都無咩人做到呢個效果
本身我唔太鍾意男人長頭髮 但佢又留得幾好睇

根本係冷淡美人攻

第一張相個look好襯callcallcall mv 入面電單車嘅theme

救命 點解要望住個鏡頭講對白 笑到痴線

Shua: hidoi~(你好過分~)
唔准咁笑我

因為入坑冇耐 依加追返以前啲節目睇
佢哋個vlive 誘導睡眠節目完全fail 嘈到拆天

有無睇hoshi bb瞓落去Shua度
Shua仲要幫佢cum被 畀手臂hoshi枕
刷星

見到呀

活潑珉

老江湖 死mk 接受唔到奎八 我覺得ok

今晚ideal cut唱咗Flower
Bring it
Hello
仲有rocket
好希望香港場都有

Hello同Rocket

rocket個編舞真係世界級可愛
美國line唱到最後嗰句「就算無目的地 有你隻手就可以」仲要握住對方隻手 好想睇live呀

世界級可愛
世界級可愛
世界級可愛

未睇Fancam, 純文字討論已經好激動

得閒嘅快啲去睇
都唔知呢幾日仲會唔會再唱了
Bring it同Flower係一開頭嘅舞台嚟
Hello同Rocket係比較後先唱 但Hello日巡有唱過
希望Rocket唔係得一次咁大把

特登排隻舞，唔好咁哂料啦

尋晚有rocket
尋日hiphop day太正啦個個都有solo
希望今日vocal聽日performance都係咁就好啦

佢地係韓國嘅演唱會編排得真係好有心思

佢地兩個好似更加靚仔
係靚女面前好好笑容

波農整親隻腳

今日rocket要坐喺度跳 好可惜呀

起碼有保持兩秒距離

今晚vocal team真係個個都有solo 聽日婆婆隊應該都走唔甩
shua又唱英文又彈電結他
between碩珉今晚喊咗兩次

呢個女仔係咪知漢飯嚟㗎 淨係搵佢兩個影相嘅

係體育主播嚟，好有可能

Todayjisoo即出高清

兩位小王子
星刷，絕對係星刷

點解Coups都剪埋茂利頭呀？

我初初睇以為八做咩咁似Coups

刷星可逆不可拆我原諒你

mullet呢個頭幾時先可以消失喺kpop界
不過coups睇落去無8咁mullet

要cb了

呢排掛住推李文晉個post

嘩 好耐無入post 貼返啲link先

teaser相可以click入去睇 不得不提Hoshi真係影得好好睇
完全估唔到17咁忙都仲有時間錄成咁多首新歌 已經未計solo

演唱會公開嘅comeback trailer

Call Call Call Choreography Video
越嚟越難嘅編舞同動線

順便想屌P社 6日入面連開5場日本演唱會
最後兩日日頭仲要有carat camp 夜晚開演唱會 真係當17機器咁撚

日本錢真好搵

好搵都唔係咁當佢哋機器咁撚掛
開得仲多過韓國場 唔知係咪日日都唔同setlist呢

絲打你咁搏
無咩事呀嘛

[ member]頭先做完手術 痛到喊[/member]

頂...

多啲休息 出院一齊J 17仔
啱啱出咗highlight medley啦

就咁聽medley 唔太catchy

我覺得其他歌都好過主打
希望出到嚟唔係

MV Teaser 1
咩事大家一齊訓床

Cb喇

隻舞好cute cute 最尾好似有十字步？！

見到d床咁亂 好想排整齊同執執佢

cb

床戰mv

Showcase
Our dawn is hotter than day

hoshi dk joshua vernon woozi件衫好靚

d舞幾qq

今次中國line d parts 算唔算多左

文俊輝終於由失蹤人口變有part人士

jun成日要睇貓紙

編舞勁可愛呀 一開頭係圓佑喺度操縱啲member
好努力咁刷緊音源 希望有機會攞一位啦 好多強敵

有睇到有人做咗line distribution
不過睇到韓飯計嘅係話大家都有10秒或以上 我都唔知邊個準確

洪知秀世界第一

hoshi好少

咁有人多咗一定有人少咗嘅
下次我諗就係hoshi多返
韓飯版本佢好似無咁少

剪咗頭髮之後真係無得輸呀

全圓佑生日快樂

窩努寶寶生日快樂 雖然係舊圖但我真係好鍾意佢Don't Wanna Cry時代D相 尤其側面

And 突然驚覺佢係細過小弟架

全圓佑生日快樂啊啊啊祝你打親機都贏

有17首席痴線佬冷面美男同隱世演戲好手等美譽嘅圓仔生日快樂

圓喵仔生日快樂呀
要日日都咁開心快樂 仲有要健健康康

出左香港場座位表

依家傳緊vip係睇彩排或者歡送(都唔知乜鳩嚟)
兩樣都無興趣 但正嘅位又全部都係vip飛

VIP門票有坐位

唔係全部坐位咩

Sor, 睇漏咗

我有個問題想問好耐
點解應援成員排序 會係明浩 珉奎 碩珉
而唔係跟返出生日期

因為係八 所以係八

聽講本來도겸個名係俾金珉奎用 The 8個名俾李碩珉用？ 咁即係用返原本嘅藝名 就唔洗改個排序？

頭先google都搵唔到答案 但無意間見到coups最鍾意嘅數字係8 但8仔最鍾意嘅數字係7

係呀 DK本身係珉奎用 the8本身係碩珉用 明浩好似係一個L字頭嘅英文名 (一時之間唔記得) 佢地自己講
後來改返做依家呢個藝名
但應援排序唔關呢個事 純粹因為第八個名本身係碩珉 但因為the8係八呀嘛 所以就直接將碩珉同明浩調轉 咁就可以the8係喺第八個人名度出現啦

Louis!

其實改返依家呢個藝名先覺得啱返97line 尤其好難想像珉奎叫DK

我想有standing啊

我地啲老人家唔啱standing

無錯 真係捱唔到standing

大家買咗碟未？

未買
仲係糾纏左喺搵唔搵代簽

我唔搵嘅原因係同佢哋交流嘅價值>簽名嘅價值

講到底 係冇假去

冇銀用啊！

我都好老架大過哂佢地
不過首爾場睇左兩場一場企一場坐
覺得都係企正啲

你就好 我無假去
我以前喺韓國睇都唔敢企 親眼見過韓妹演唱會之前畀人抬出去
無畀站姐逼死咩？

代簽我成日覺得係畀簽幫手簽嗰條友追星+同17仔交流
如果真係要搵記得搵啲可靠啲嘅大陸站姐 起碼唔會9up或者唔畀後記

我喺Gmarket買就算了 哪有錢同假

我都覺 我好妒忌！

成日覺得代簽真係講個信字 萬一條友係唔識韓文9up咪死

我都係一名地獄黑仔王
買齊三個ver都冇嘢中珉奎

無論坐定企都一路有人俾人請出去
有啊 我仲要超矮 俾佢地逼到咩都睇唔到
不過逼左兩首退出戰地係後面行黎行去睇得仲爽
所以俾我揀多次都係想企 雖然依家無得揀

係咪因為影相？我見有海外fans屌P社話站姐就唔請出去 啲海外fans攞電話出嚟影兩嘢就畀人捉
我上面講嗰個韓妹係因為佢暈咗

戰地真係形容得好好 我覺得啲韓國人睇企位真係唔講得笑 勁可怕

以為你講影相添
咁狗架咩專捉小fans
我見用炮同電話影都有俾人捉
可能唔係大站
你講嗰個韓妹未開場已經暈左咁慘 好蝕啊
不過我都明既 會逼到你個肺要爆炸咁
命仔緊要 真係唔夠佢地黎

週邊幾時出手提風扇

想問下咁多位知唔知VIP飛係咪得幾百張？個陣睇預售內部飛講到得好少VIP飛 但今日出座位圖Vip個區又勁大

留比公售掛
但通常都冇咁好死

佢個座位表好垃圾 1980包住哂 1580都好後下

睇返張setting plan 見到粉藍色甚至綠色嘅block嘅前排都係紅色嘅？屌？！

Handrail at the front咋嘛？

但vip嗰啲冇？ 定係撞咗色？
係嘅話自隊十打膠

你地有無人都係去睇？買左飛未 雖然話就話Vip多左位 但上ig同微博見到勁多人都話有得代購vip飛

DK叫 The8 都好怪

Between comeback stage 個個都著到咁密實 個衰仔居然扣少粒鈕 嗚啊係鎖骨啊

有冇人有睇贏國套潮音戰紀？

睇咗小小wjh cut wjh好得意

好靚仔

고맙다 中文版 我覺得還可以

無修音版差別都不大

不過the8呢隻박수就麻麻地

真係出手提風扇

唔係去音放嘅逆應援禮物嚟咩

我仲以為真係出風扇咁痴線

早幾日見到Log on都有得賣 成舊幾水一個 仲好似無芭蕉咁大風

1001入到去已經㩒唔到vip

我過咗嗰限時20分鐘再重新試 不停refresh就撳到了

我買左1580啦

差唔多個個都變哂蘋果仔

蘋果😂😂😂

有無巴打知道手燈可以係邊到代購？怕買到假野

Vernon 仔開咗ig
但點解我撳極個follow掣都follow唔到

我都係

終於得喇

上次shua都好似係咁
仲以為無人會再開 唔知下一個係邊個呢

希望係hoshi

希望係全部

岩呀 仲고맙다 上個水先

崔勝澈生日快樂啊 點解你咁可愛

總管leader生日快樂呀
希望你日日都咁開心 同埋做返自己 唔好畀自己咁大壓力

加油 希望聽日奎巨人上你身

隊長狗澈大人生日要大快樂啊
雖然你唔係我本命 但好想同你講你好瘦啊 面都凹曬 食多D野啦 辛苦你啦

Shua又有得見媽媽喇

上星期四嗰集潮音 估唔到文俊喵把聲都幾啱唱開到荼蘼 同Pentagon個閆桉幾夾

加埋跳舞直頭正 D音質其實幾適合唱王菲D歌
閆桉真係幾靚仔 而家想飯埋佢地

但唔知何解下集quit 俊喵變咗自己一隊

唔同關e dawn事

唔通*

如果係嘅話都幾無奈

屌 P社掉撚咗美國line去參加乜鳩支那音樂節目 同班支那偶像一齊打歌
係都搵中國line 唔明點解係美國line

香港場會唱中文版ohmy

去唔到 好sad

btw有無人聽緊lsm個vlive 太溫柔了

有呀有呀 讀peter pan好正 仲話自己係kyeom D 叫大家一齊講kyeom night

好溫柔 仲有晚安歌 lsm把聲真係寶物嚟

又嚟偶運

係而家先錄影定而家播?

今朝錄 好似

係度借一借樓
有冇carat想睇con但係未買飛啊？
我有980位 二連
想低過原價放
自己都係追星狗 唔會呃人的 可以面交一手交一手

Part switch version 어쩌나好得意

[請廣傳]有無Carat係9/8 3pm - 25/8 10pm買VIP門票？無論係公開定內部都可以去消委會同海關投訴。因為D.Show個講二選一福利嘅post係9號3pm post，到25號10pm改，所以要呢段時間買嘅VIP門票先受理。

而家好需要呢班Carat企出嚟先可以立到案。大家唔可以就咁放過主辦，今次嘅福利係要2700人每個畀多400蚊，總共過百萬先有，當中會有2100人咩都無，同埋第二輪抽獎抽到綵排嘅人都無得睇，得簽名poster/album補償，完全唔係嗰回事。

主辦多次反口，又唔公平，大家真係唔可以就咁就算

真係好賤格

大家真係唔好覺得400蚊好少事，因為有成2100個人咩都無，嗰度總共84萬架。唔好覺得自己仲細個，報嚟都無用，當向咗投訴消委會同海關投訴，佢地就要正式開case跟進，同有責任講返跟進到去邊。

佢頭先出咗新福利話要分兩輪抽 因為第一輪可能抽唔曬所有名額 但彩排係喺第二輪抽之前就要入去睇 所以如果第二輪先至抽到彩排嘅話就可以“優先”抽到中文版碟或者簽名海報
痴撚線真係

我諗都係 否則佢無可能要推出第二輪
同埋如果佢第一輪好快就抽曬佢就好撚大鑊
講到尾其實VIP姐係用幾百蚊買咗張抽獎卷咋

個優先買周邊真係多撚謝哂主辦呀，我就要睇返剩係VIP都2700人會有幾優先，同埋啲周邊都要畀錢買架，講到係送咁。所以我唔諗住買周邊，完全唔想再畀錢個19主辦賺